連登仔64會唔會出維園

出
不了

請留意此指標只適用於連登
出得去既小心便衣跟蹤
唔出既keep住上帝視覺提醒前線
打仗時間連登會淪陷請善用tg

順便推埋其他po

朱凱廸：何啟明涉公職人員行為失當

史無前例！十七區區議會聯合會議！

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

回帶: 波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

no

會去天安門

會
就好似我哋會去了解光州事件咁樣

連登仔點解唔出。？

敵人反對我支持。

我又想睇佢下六四晚上喺維園開TG ，再上國際頭版。

開始多人

［行動post] 民間集會團隊6.12 集會將訂名為「末日求生 超限戰爭」

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

煙未消 人不散 我對抗爭無悔

喺連登問呢啲問題

why not

只要令外國人更加討厭中共
我咩都肯

六四唯一價值係國際頭版
外國人一聽64 就諗起中共衰野
反而本地少人care

而家ban左上左新聞算唔算目的達成

#1001黃大仙 #暴動 罪名不成立

第二個國家既野關我撚事

佢禁，有人仲出，再放TG, 更加可以上多兩日

咁「維園版鎮壓六四」又關唔關你事？？？

國歌法3讀, 燒到埋身
去維園講咸豐年前既事, 把屁？